開始覺得黃洋達比泛民走得更前

黃洋達一早睇清楚香港人, 包括紅非凡在內, 係冇撚得救, 同支那種冇撚分別
所以想賺夠就走人, 係外國做聲援或鍵國就算
開始理解黃洋達感受

你搞錯少少野

收皮啦鳩達走得前？個腦係咪袋屎？

仲唔肯接受現實
跟本黃洋達一早睇穿香港人奴性重冇撚得救,
係教主仲死撐, 覺得香港仲有一絲希望, 覺得香港班後生仔會自救
事實上而家有咩事班後生仔都少理
咁黃洋達見撚到香港冇撚得救要走人跟本冇做錯

"一係你就同共產黨鬥長命, 一係你就移民"
係黃郁民你自己講既, 黃洋達自知自己冇共產黨咁長命, 選擇後者, 賺夠錢之後移民有咩問題?
唔通真係晒時間幫紅非凡呢D支那畜低等生物爭取民主自由呀?

水泥隊又出沒

熱狗5毛收檔啦
( Show Blocked User - 有種打柒我 )

on9, 咁講私煙嗰D咪係先知, 聖人 ?

佢一早已經看清全局, 知道走都無用

佢比達番薯走得更前

去幫佢吹奏啦

補選近了

一有可能有得選

熱狗就會露出佢地個龜頭

咁譚耀宗咪重厲害，一早知靠民主無用，最早投共。宜家榮華富貴